離2021得番54日，你班撚樣今年過成點？

同齡既朋友有個今年買左樓
有幾個搞緊移民
有人結左婚

我就打扮牛工到星期六日放假係到開POST

你地呢？今年做左咩覺得成功既野定都係on99咁？？